要贏，一定要對準中共政權

一日中共唔收皮，一日港共都唔會收法
而家政府根本唔跟任何法律同程序黎同你玩

咁你會問，點可以收中共皮？
單憑香港人，可以話你知，根本無可能！

方法係要不斷幫中共製造敵人
用其他人隻手收中共皮

咁又點先可以幫中共製造更多敵人？
四個字：民族主義
不斷將中國既民族主義擴張
令到佢地同西方對立
令到中共自取滅亡

而香港人既角色，要不斷係後面火上加油，搧風點火！
一方面，從不同途徑，例如微博，扮中國人，不斷鼓勵武統台灣，同美國開打，順我者生，逆我者死。不斷煲大中國人既民族主義

另一方面，不斷向外國展示中國人敵視西方既言論，引起同加深西方對中國既敵對

最後，令到中共同西方完全敵對，咁香港先會有救

不過，過程會好痛苦，香港人會不斷受迫害

西方又點樣收中共皮？